---
layout: post
title: "Surface Pro 3 買いました"
date: 2014-07-18 14:48
comments: true
categories: [Surface]
---
[Surface Pro 3](http://www.amazon.co.jp/gp/product/B00KQ5AAUY?ie=UTF8&camp=1207&creative=8411&creativeASIN=B00KQ5AAUY&linkCode=shr&tag=oku2008-22) を買いました。
<!--more-->

![](https://dl.dropboxusercontent.com/u/264530/qiita/welcome-surface-pro-3_01.png)

このところ Mac ばかり使ってたので、Windows 機は久しく買ってませんでした。自作でないものはホントに久しぶり。

Macbook Air と並べてみました。

![](https://dl.dropboxusercontent.com/u/264530/qiita/welcome-surface-pro-3_02.png)

重さはそんなに変わらないですね。

まだタイプカバーを買ってないのでがつがつ使い倒せません。（ヤマダでテレビ買った時に半ば強制的に作らされたカード付属のポイントで買いたい）
あと、保護フィルム要るのかな？

これで Windows Store Apps の開発もできるぞ。